Проект Tweezer это социальная сеть сделанная по аналогии с Twitter. 

На данный момент в моём проекте реализованны возможности:

1. Регистрации пользователя. Зарегистрированный пользователь добавляется в БД, пароль хэшируется.
2. Авторизация пользователя.
3. На вкладке 'Главная' отображаются все посты всех пользователей. На каждого пользователя можно подписаться или
отписаться, поставить лайк. Пользователь может удалять свой пост. В правом блоке отображаются топ - 5 тэгов за 24 часа. 
Чем чаще встречается тэг, тем он популярнее.
4. На вкладке 'Моя страница' реализована возможность добавления поста в БД. Пост может содержать текст, #тэг,
@ссылку на зарегистрированного пользователя и картинку в формате jpg, png, gif. На карточке пользователя есть ссылка на
пользователя и отображается количество подписчиков и подписок. Количество подписок и подписчиков так же является 
ссылками на страницу с подписчиками/подписками пользователя.
Так же отображаются все посты авторизированного пользователя.
5. На вкладке 'Моя лента' в центральном блоке видны посты пользователей на которых есть подписка. Тэги отображаются в
виде ссылок при нажатии на которые открывается вкладка с постами содержащими такой тэг. На каждой карточке поста 
или пользователя есть возможность подписаться или отписаться от пользователя, поставить лайк. Все посты отображаются
сортируясь по дате в порядке убывания.
6. На вкладке 'Настройки' реализованна возможность смены изображения профиля и изменения пароля.
7. Вкладка 'Выход' удаляет сессию пользователя из БД.

